立法會已名存實亡，請以特區人大代替其稱呼

香港特區人大，投票讚成達100%
以後特區政府運作必定暢通無阻